覺唔覺KFC狂惹燒雞吊打原味家鄉雞

狂惹燒雞
原咪家鄉雞

無燒雞寧願唔食

覺 不過好小人識食 搞到食親都係D過氣雞擺左好耐咁

淨係食燒雞

yes

家鄉雞唔辣邊有人屌

原來有同好

屌，係香港整得唔好食姐

非燒雞唔食

認同 要食炸雞不如去m記食脆香雞翼仲好

次次party都叫無咩人吼我自己啪曬咁多件

所以燒雞不再是限定

燒雞葡撻桶飯
Kfc 三寶

無一樣關炸雞事

吊你老母打

桶飯啲炸雞粒算唔算

只會食燒雞同萄撻

家鄉雞又冇味又乾
好似食雞胸咁
狗也不屌

辣雞好食
燒雞好食
雞塊都好食

Kfc最難食既根本就係家鄉雞

上次食
鹹到死

燒雞真係好正 第一次食就覺得最好食

只會食巴辣香雞翼同蜜糖果隻

燒雞乾左都係唔好食 不過岩岩出爐果d真係好食

邊有人唔食燒雞㗎